俾你揀情願空難死定係捧暴聯

兩舊都係屎....